想知道如果同媽咪互相摸下算唔算亂倫？

唔算

留名等睇唔理咁多有咩同官講